Titre : [[Rapprochement pasteurisation et éclairage électrique par Corbin]]
Type : Proposition
Tags : #Proposition #Fixette 
Ascendants : [[Lumière électrique]]
Date : 2024-01-27
***

Belle idée de Corbin
L'éclairage électrique révèle crûment. Il conforte la révolution pastorienne. 
"Tout deux conduisent à traquer le désordre et le sale, dès lors assimilés"
"À elles deux, elles imposent peu à peu le lisse."
## Sources
[[La fée et la servante]]